法庭執達吏開左account post禁制令未？

我剩係知112真正rundown已出 仲要有不反
係連plan b都有不反

幫P牌仔推爆攬炒巴個po

執達吏，你太年輕了。
你以為這個討論區上真的有那麼多武力反抗的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

突然諗起個禁制令比起封連登同Tg 佢地真正目標應該係FB
佢地係想藍絲可以佔據到FB黎做宣導工具 同洗腦其他唔敢出聲既黃絲
諗下你係黃絲 日日係FB見唔到其他黃絲講野 得藍絲日日殺死暴徒咁
咁日子一耐黃變藍都唔出奇
呢個玩法就好似支那 將所有不滿既發言消除
當人見唔到其他人有不滿既時候自己有不滿都會忍受落去

屌哂你班mon post狗屎忽

快啲開account啦

呢個好笑丫喂

執達吏，你太年輕了。
你以為這個討論區上真的有那麼多武力反抗的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看

甴近平

in case 法庭d on9 仔唔知
7 仔有連登點數咭買一年會員